如果打死都唔封關，收入境稅可唔可行？

將d入境稅補貼返香港市民買口罩，點睇？

支那人有的是錢

如果嚟一次要五百已經嚇親好多大陸人

ON9

只係你條窮撚畀唔起啫
要畀多5K都大把人嚟

樓主師兄似乎覺得港共有好大難處, 解決唔到問題先唔封關
教世主

比得起錢個d去外國添啦
ON9仔

ON9
依家外國都唔發簽證俾支那人了
有錢冇用啦

畀得起錢=唔去香港
cctai又然